香港鐵肺天后G.E.M.鄧紫棋生日祝福區

竟然遲咗3個鐘先記得

29歲依然睡公主👸🏻

奶共漿

個生日蛋糕成三層

想睡公主了

香港？

人地要中國都唔要香港啦

咪亂講啦

今日係逹哥生日

點解寫英文字？
唔係寫生日快乐？

Show me boobs

有份量嘅歌手要有有份量嘅蛋糕

鄧紫棋 在台灣 新馬 都有市場呀
好過容祖兒上十幾次春晚～至今容在大6無人氣。

個樣好似正常左好多咁 因為呢排無係支那做嘢?

點解又變番港女
之前D衫D妝明明係大媽

擺脫咗個舊經理人一年有多啦，而家係Mark Ngai做返造型師

人地住喺香港 studio又喺香港 passport又揸香港

唔覺有做香港天氣后 基本上都係大陸到撈

英文係香港法定語言 好正常

對波縮左水

你睇真d第一張相罐野飲
人地而家就係大陸

罐野咩黎未見過

要拍明日之子

奶共

依家好港女好韓風

On9